考斜路停車係咪一定要拉手制入一波

求教

手制空波喎

駕駛學院：
上到斜佬 停車空波手制
考官話開車 1波吊極力子比少少油鬆手制去

拉左手制入一波會死火
可以記呢個口訣
手制空波 唔使諗咁多

同問係踩 踩brake 手制 空波？
開車就 入波 磨擦點 比少少油 鬆手制

踩低極力子 入一波 吊住少少極力子就唔會架啦
放左手制先入一波我驚佢動作唔夠快會溜後

我考哥時係踩break慢車 踩低哂極力子 踩break停定架車 入空波 拉手制 鬆break

停車手制空波丫 邊個教你咁失敗

有分別嗎？停車踩低極力子已經同空波無分別

有乜分別 做齊就得

乜香港考車咁易
澳門要你係斜路入一波吊極力紙定住部車唔郁

手掣空波
斜路平路泊車先手掣空波熄匙入一波

停車就手制空波
考完車熄埋匙嗰下先係入返一波

補充返，呢個係講緊斜路停車
唔係開車

基本上好多巴打都有講
停車一定係 手掣空波

停車手制空波
考車時，如果停車耐既話，手制唔入空波只踩極力子會比人TICK

空波手制有機會溜後

你拉左手掣點溜後呀哥?

除非你拉唔盡個手掣O者

可能佢空波個下無踩埋brake

你地兩位係唔係有d咩會錯意
燈位 停頓位
踩慢架車 差唔冇乜動力 or 架車開始震 踩極力子 空波拉手制
開車 踩極力子 吊極力子 鬆手制 畀油去同時鬆極力子

泊車
停車一樣 空波拉手制 熄匙 上斜平路入一波 落斜泊車入後波

係唔係想問呢d

如果停完車考官叫你熄匙你就要入返個一波或者後波,就咁停車既話拉手掣之後入空波

即係考路試時上緊斜停車都唔洗入一波?

識唔識架你？ 廢撚事答你

痴撚線架，慢慢落brake，夠咁上下慢踩低極力子
踩到最低，右腳brake唔鬆keep住，拉手制，入空波，再放曬兩隻腳
唔係咁樣順序架咩，次序錯咪柒左囉

師傅教係要入一波或者後波再加手制去鎖死部車喎